即然tg有鬼會洩漏物資存放

就千奇唔好俾狗知元朗圍邨都收埋大量

哦

dllm又咁揚

梳，希望大家唔好揚

屌你加密啦

這是公開既秘密

p牌仔唔識規矩

屌你聽日就將南邊圍第三巷d物資拎走
睇你d狗點拉

樓豬快del post
唔係啲物資就molamola

搵唔到掣

屌你老母報串？
25仔
清算你
唔好推